下一個戰場應該係心理戰

今日圍狗屋做得最好嘅一件事
就係有隻癲狗亂咁屌人老母
因為呢啲畫面可以推上報
比全世界知啲狗幾咁柒

所以下步不合作運動
係應該以心理戰為目標
繼續做弱者，等班狗發癲
一嚟繼續儲子彈推上報
二嚟令佢地內部心理壓力增加
好易就會令佢地崩潰或者開始倒戈
開始埋怨高層點解要扔佢上前線

Be Water

逼到佢哋崩潰唔難，但佢哋唔會倒戈囉

唔需要全部倒戈
多啲佢地自己友爆料就已經算倒戈

不想承認但卻真實